有邊間煎釀三寶好食

三寶周街都有得食，但係有邊間整到足料又熱
我自己食過覺得灣仔地鐵站對出個間好正，10蚊4件，一分錢 一分貨
寶林地鐵站對出個間都唔錯，係d 茄子失色。
大家又有咩好推介

好食又平？

凍，加左豉油之後只會食到一陣油而唔係香氣

深水埗明興

光輝圍10蚊8件

黃大仙鐵皮檔 最左手邊有個婆婆推著架木頭車賣煎釀三寶 即叫即炸 魚肉唔駛錢咁

土瓜灣譚公道小食初記

光輝圍10蚊10件
但講好食有排都未輪到佢

元朗為食街啲炸魚蛋